梁美芬：示威者到台灣尋求庇護因害怕承擔法律責任

有傳媒報道，多名香港反對修訂《逃犯條例》示威者，自7月1日衝擊立法會後到了台灣，希望尋求庇護。

經民聯立法會議員梁美芬說，今次衝擊事件後，已預計到有部分人會去外國或台灣等地尋求庇護，特別是那些故意挑起群眾的人士，相信他們會害怕承擔法律責任。

梁美芬又認為，如果特區政府有證據，證明相關人士蓄意使用武力，即使這些人已到其他地區尋求庇護，政府亦可把他們，列為繼續被追捕的嫌疑犯。他期望示威人士，表達意見之餘，要對自己的行為承擔責任。

鬼唔知阿媽係女人

thx for ur information

食屎啦 老鼠芬

梁美芬，狗也不屌

台灣一定要禁佢入境

要對自己的行為承擔責任

咁黑警幾時為自己行為承擔責任?

政府唔洗承擔責任?

濫暴黑警幾時承擔法律責任

象徵住香港司法已經變質咋掛

梁美芬不怕單拖落街因心知自己狗也不屌

香港政府怕成獨立監察是因為害怕承擔責任

駁唔到

逃避責任既義士

梗係啦，明知司法歸曬邊仲留係度等死咩，等司法再獨立返先再算啦

返嚟 比黑警打鑊甘/屈襲警？比紅底法官判幾十年？

香港法律信得過駛乜走佬呀

係香港有政治犯 先要去搵庇護
下一個問題係 香港資本主義 自由港 點會有政治犯

律師

黑警反對成立獨立調查委員會因害怕承擔法律責任
林鄭拒絕下台因害怕承擔施政失敗責任

但林鄭到依家一D責任都無承擔過

慘得過人地肯收

如果一兩個人逃亡，就可能係果一兩個人問題
如果有一大批人逃亡，就一定係政府問題

條過街老鼠又混淆視聽如果咁多本地人寧願冒一世流亡海外冇得返屋企嘅風險都要尋求庇護 更加證明香港司法制度不公全世界都睇穿係中共違反合約精神 過份干預香港內政嘅後果

Are you chinese citizen

如果學藍絲講
呢個梁美芬真係讀書讀壞腦
甘高學歷講埋D廢話

收皮啦你老母
成單係林鄭搞出黎 佢承擔左責任未呀

林鄭堅拒獨立調查，難道不是身有屎!

一諗到天琦仲要喺入面捱
我就真係慶幸佢哋走得甩

警犬反對獨立調查委員會因害怕承擔法律責任

建制派人士持有外國護照是害怕共產黨？

你都無問責啦

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

唔准咁話大劉！

關你撚事

搞咩人獸交呢 生出個人鼠雜種

吹呀屌你老母

多謝佢出黎講啲大家都知嘅野

承你老母啦鼠王芬
政府唔洗承擔責任? 班狗唔撚洗承擔責任?

On 撚尻

咁政府唔成立獨立調查委員會咪又係一樣
講完唔笑以為人人都白痴

亂拉亂告，白變黑黑變白，睇怕唔駛幾耐就原告變被告
有靶打班撚樣實砌到你打靶，唔走仲留仲信既先痴線

害怕承擔不合理的法律責任

屌你啦！！政府屈你暴動坐10年又係合理？？亂spin！！

警察反對成立獨立調查委員會因害怕承擔法律責任

執葉律師
係人都可以高學歷

只係害怕政治迫害

到政府承認責任、清算黑警咪返

啱，真喺要問問佢

梁美芬怕自己落街行因害怕俾市民打死

你班獻世派，車啲冇精神行為能力掌心雷呀婆投你票又承擔咗責任未呀？

如果你班仆街冚家剷死撚晒佢地咪番嚟囉
喺度阻頭阻勢
香港法治係敗喺你班仆街度
唔係喺抗爭者度呀

問責官員自己都冇腰骨出嚟承擔責任
你班垃圾建制狗仲好意思出嚟咬人

大律師呀
仲要係城大法律系副教授

民主牆做嘢未

追到咪追

即係承認制度暴力 法治崩潰?

老鼠芬記得唔好離開中國

佢之前去日本就應該拉佢

黃埔太多共產黨趕唔走老鼠芬

可能係因害怕承擔狗屎法律

屌真係睇唔出係"大""律師"........
身型大咋?

希望下臨屆立法會全部建制派都選唔到無得做議員

打人個班黑警暴徒可以升職加薪
正義之士就要遠走他鄉，逃避政治逼害
屌你老母林鄭同黑警

香土Ching：警隊反對獨立調查委員會因害怕承擔法律責任

經歷咁多場示威，仲覺得香港有法律？

叫習大大打台灣囉

老鼠屌